有冇巴/絲做過CLPE中電工程？

有啲野想急住問下意見，做過嘅巴打可唔可以留一留名
感激

想問乜先

想問下佢地ge engineer trainee chur 唔chur
佢話就話5日工作天，但實際workload如何？
想返份輕鬆少少嘅工

師兄係咪做過？

Hea 到仆街 咩都學唔到
難既 要技術既 都比晒某幾間大既contractor做
Clpe就淨係接啲極簡單完全冇壓力既野 例如油下地下 整下啲地板咁 e/m都完全稱唔上
總之完全唔關事 只係一個為存在而存在既部門 存在黎比人睇only

再講 唔好以為clpe都算clp 所以Cv會好睇
入到去你就知 入面啲人根本走唔到
係人都知間公司名大於實
想轉工仲難過出去做間無名氣既sub仔

最重要係 唔好咁天真以為有機會入到clp
係99.9999999999999%冇可能
想入clp做engine既話 去clp做technician仲好

利串：發夢果陣一個唔識既人同我講
我指既clpe並不是指中電工程
我指既clp並不是指中電
如有雷同 實屬巧合

原本做緊某間歷史悠久嘅大型main con ge e&m,
不過發覺OT量唔少，見啲senior 仲要長短週變長長週，日日比人追野，但個project ok多野學

Chur but 有前途vs hea but 冇乜前途

冇諗過入CLPP

師兄係咪做緊CLPE?

邊到？ 電廠？
H? W?

自己諗啦 見我戴咁多層頭盔
就知我一定唔係啦
咪撚逼死我 比人起底我就失業

依家公司做冷氣野ge project

明解
師兄知唔知CLPE行energy scheme A ge ET做啲咩project 多
同埋佢official 話就話係返五日，但事實上使唔使星期六返起做

thx

巴打學歷咩程度？

講真做得mains你唔好預多野學
全部都係洗刷抹摑
利申:做過幾間mains,包括你講嗰間

Degree

咁通常幾點收工

屌你老母 最憎人話hea就學唔到野
唔知樓上個位師兄做左有冇超過5~6年

只可以講
如果你著重幾點收工嘅
我勸你唔好揀main con

我只係分享我自己經驗姐
唔洗屌老母嘅

我依家份工，
OT我平時到O到7:30-8:00，
但見啲E係7:30-9:00+長長週

純粹想知CLPE會唔會都係差不多，係就由佢

Thx師兄

我見親Clpe班人都好hea 喎
想考牌clpe未必幫到你
想有番正常生活就係一個好地方

Really?
仲考慮緊去邊好

已經覺得自己唔想好似啲senior 禁多OT, 寧願少啲人工，
政府TO又好似好難入，client AE更加難，而且唔知仲要付出幾多先入到，
想work life balance, CLPE會唔會係個出路？
定話CLPE都ok chur ?

真心？